如果大家最近都有好多負面情緒既，入一入黎

相信大家呢幾日都好辛苦，好唔開心。見到一單又一單既義士受傷，甚至有巴打跳樓。我好想做番啲野去幫大家。所以，我希望各位巴絲有啲咩都可以講出黎，唔好死頂，比我或者大家去幫你地釋放出黎。我唔想失去多一個義士我地仲有好多場仗要打，一個都不能少。

我可以做到既唔多，我只可以運用所識既野幫大家。

香港人加油

推

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢